有冇女女要ptbf?

而家好得閒

好肚餓

冇人吼我 傷心

示意圖

留tg
快

唔搞基喎

唔攪野 你扮女 只拖手

零身體接觸 純行街ok

好 收你500 一個鐘

你想入icu?

我s 喎 要入都係你